業餘電腦/手機維修「你問我答」

如題

屌你老母留名！

邊度學返黎？自問讀elec eng都唔識整

邊隻整先?
熱風機起CHIP個啲 定 換MOON換電換老母板